用whatsapp果時好想用Lihkg 表情🤘🏼😎

大家會唔會用🤘🏼😎->
😪->
😏->
😔->
仲有無其他

🙈

似😞多啲
btw 成日想係WhatsApp用

呢個有啲牽強

🖕🏻😛🖕🏻

🤷🏼‍♀️＞

我覺得有種不屑既感覺

🤡 =

😎🤘🏻